丁女神嗰種感覺 同 丁其他女仔嗰種感覺 唔一樣

丁女神會多咗種籮籮攣嘅感覺
其他女仔無可比擬
有冇巴打同我一樣

女神喺我眼中幾時都係最靚嗰個

係女神就丁唔落手架啦

唔係囉。。。
我愈鍾意佢愈有性慾

我愛你先屌你？

唔太信丁唔落女神呢套
通常一開始係唔會丁
但佢係靚嘅 點忍

成撚日打丁 真係咁好精力？

見女神一次即刻恢復曬
旺盛到連續打幾次